OIC 親子丼 - 講真話就係三毛。。。

香港人又唔敢真暴動
行親出黎都係自己人傷同比人拉
D狗就一D事都冇
成千人圍差館圍差佬都可以唔打撚死佢 一塊玻璃都冇爆
呢D唔係叫示威 係叫示弱
仲要和平到幾時 有手足比人打撚死先敢還拖?
而家打緊仗呀 殺佢老母啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

你盲撚左？ 見唔到有還拖？

差好遠

冷氣軍師